22歲得156cm

已經日日飲奶同原地跳

但好似冇乜點高咁

日日打籃球囉

男？
好慘，但唔會可憐你
矮仔十個有十個陰毒

女，幾高啦

比我好 28歲153

我女嚟

只係想有160cm

我驚打到太大隻 天生已經骨架大

你都係女仔

有無做開其他運動

差幾cm姐

係屋企做吓瑜珈咁囉

22 歲無 ga la
下世啦

好多衫都著唔到呀

著童裝囉

22歲冇得救架啦 12歲就話姐

想試吓食增高丸

唔好咁衰啦

著air max(4cm) + 增高鞋墊(6 cm)咪得

我識好多都係咁嫁啦

我對腳好短

18歲170cm女

抱住黎屌

自殺

女仔生得矮唔係大問題，因為大部分男人都唔在意身高，只要矮過自己就可以
反而你呢種高度選擇仲多，160cm以上的男人都可以，如果你係170cm，就得番180cm以上的男人比你揀
雖然連登仔個個180cm以上，但你只可以搵連登仔囉

22冇得高啦
游水 早訓 拉根 飲牛奶
有冇做齊先 每樣都好關鍵
但22想高好渺茫

矮先可愛啊

女怕條撚咩...
男就話姐屌你
利:男

女就嫁俾我啦,男就去用華嘉整體助長器啦.

打少陣飛機啦

咪咁戇鳩啦，跳同飲奶唔關事，基因呀

多4cm著衫會好睇d

女矮矮地幾得意

女仔矮咪得意 男人老狗就投胎啦

重刷
利申無170

156有幾矮

女人只要唔太矮(<150)唔太高(>175)

完全冇問題

好老實 , 170女仔著衫好睇D
比到你160分別唔大

20歲得184cm

已經日日飲奶同原地跳

但好似冇乜點高咁

同你差不多高，好易買衫，基本上買衫唔使試一定啱著。

唔明女矮呻乜撚
仔既呻都可以理解下

投胎

咁易大隻咩on9

女一黎m 就冇乜可能高

男

善用起底功能

有咩問題？幾好幾可愛

利申162

幾歲開始飲呀？

細細粒先正 最緊要唔好肥

有咩問題？
不如話22歲除左做增高手術根本冇其他辦法

女156
好撚恐怖
成隻鬼咁
好心唔好出街

女又會打飛機？
假膠

我條jer未扯都唔止啦

係咪豬扒都要先?

156好撚矮 做女朋友冇160-177都唔會考慮
遇左比好多連登毒撚屌我冇得揀
利伸定：試過比160以下既女追 直接拒絕
最理想係168以上 168以下已經係好撚矮 唔會點考慮 仲要156以下 幾靚都唔會屌

矮妹屌下就算，生仔梗係搵高妹，廢時搞到啲矮基因傳到下一代
最理想係條女有175-180

樓主已經高過我

大佬 156cm先多仔揀
我曾經鍾意過165cm男仔...（利申：我164cm）
但對方都接受唔到

btw 樓主可以搵龍緯紋，如果因為身高自卑，同佢拍拖可以拎返自尊，156已經高佢一個頭以上

屌
女仔矮少少有乜所謂
最緊要樣同身材

RIP

食多 d 蛋白質

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

有得拎傷殘津貼 冇所謂啦

咁你又幾高啊？
160-177嘅女又睇唔睇到你啊

你試下每日拉筋 有助增高

龍x汶

連登仔最鐘意講抱起黎屌
爆pm未

我22歲得18cm

依到係連登呀 個個都180以上嫁喇
177唔過份呀 又瘦又矮真係不了

女仔是鳩但啦

31歲得9cm

屌就咩身高都冇所謂，身高個重點都係基因，揀老婆要揀高
雖然我都覺女仔170-180左右既身高最吸引，就算去到190都正
反而去到15幾以下個range真係
同埋高妹老咗如果keep到偏瘦削唔變大山婆，個氣質都會一直喺到
矮妹後生就話sell可愛，老咗就真係
利申: 181

有冇示意圖
如果靚就冇問題啦

呢個真 打一兩日已經大隻到over咗

波波幾大先？

由男性擇偶角度出發，女性身高其實唔重要

咩高度既女仔其實都要做運動 先保持到
加下堆港女係唔係都要節食再係咁瘦瘦瘦
冇曬營養 去到老左皮膚冇曬彈性
瘦本來就唔健康
都唔明係唔係都瘦瘦瘦為咩尻
巴打我高過你 我都明你依種心態
170-180係最吸引同埋最好體重要去到65-80先係好
加下55以下係過瘦 唔會考慮
我會叫55既女性朋友全部增肥

收皮la

go to die

大你一歲
同你一樣高
我已經唔care身高了

最撚核突短腿

其實成日開埋d on9 post做乜鳩姐一時又男一時又女現實冇存在感要係到搵，on99

算唔錯 我阿爺75 155cm

女156先得意

重點幾重先 女細粒有咩所謂

請善用起底功能

女仔矮唔緊要
識化妝 著衫已經拉返好多分

屌你呀

唔明矮咩feel
185

豬扒最多咪送佢去整容

175

同樓主一樣年紀 得米五
I know that feel

家庭環境 唔信由細至大訓矮床嘅人會變姚明身高

啲賓妹仲矮過你咪都係有鬼佬要

矮你6CM
細個果陣對高度完全無追求
然後人大咗就覺得...如果我高d 對腳應該唔會咁粗

我二十 151 cm 點睇
係唔係可以斬斷重練

咁多肥矮毒柒上連登扮女人，為乜？

細細粒先cute

推車無分別

我都想有170
166 持續增高中

原地跳無咩用
我推薦 華嘉整體助長器

哈比人你好

女仔矮先可愛啊

成世都淨係行到可愛風 20歲都仲俾人問緊讀中幾on99
腳又短又易肥 俾人攻擊第一樣一定係笑你矮
做咩都冇氣勢即係點都型唔起
夏天地鐵又要聞人地胳肋底
睇演唱會企位=食屎
咁啱鐘意個米85既男仔又會俾人話你咁矮就搵個米6米7既男仔啦 不能盡錄

利申154絲

男仔嚟講算高

吓.. 我踎係度都高過你wo

我都想
但驚致癌

其實比起睇體重，要睇整體體態 大波/有肌肉嘅話可以預重啲

好多矮妹負評

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

唔會 實有仔鍾意細粒既 係唔鍾意下下有太多垃圾話女高大唔好睇 瘦先好睇
要好好咁整頓依堆瘦 細粒先好睇依類荒謬價值觀 為高妹平反

朴信惠type

156CM 大唔大波

短人小美都好撚矮，仲矮過樓主，著咩衫都好撚樣衰

死矮西日日逼地鐵聞臭狐啦

因為樓豬想話俾人知佢係女人

22歲 156cm 之後老咗縮水幾cm ，你都唔會太大感覺
反而180cm 之後老咗縮水至175cm 就真係接受唔到

收皮啦 156咁正常

認命啦

食我啲真睪丸

我仲惨喇…得米五
好似自中一起就冇再長高
利申：藍絲

大把女得150都打曬自己飛機啦，絲打點解咁灰